『暫你老母』咁我可唔可以暫緩強姦你啊林鄭

咁我可唔可以暫緩強姦你啊林鄭

事實係我連掂都唔想掂你啊屌

就正如我地係一啲都唔想修例

而唔係要暫緩啊屌！

『不撤回，不撤退』

利申無意強姦任何人，強姦喪盡天良，如同修例

用強姦比喻有啲過火，我道歉（免得比位人入）

但真係好撚火